[
    {
        "randomId": 704
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabigirigita mu murombero",
            "option_1": "Amahundo",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Amahembe y'inyama",
            "option_4": "Umugore ujya kuzimura",
            "correct_answer": "Umugore ujya kuzimura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dadari dadari",
            "option_1": "Inda muruhara",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inkombe n'uruzi",
            "correct_answer": "Inda muruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Imegeri",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu ukubitwe n'inkuba",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_3": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_4": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "correct_answer": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gikubise  Ngaru kubuguza ingabo",
            "option_1": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Inuma mu kigega",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Mpinga",
            "option_2": "Igifu",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Inyundo y'umucuruzi",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Icyambuka uruzi kitagira amaguru",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Uruyuzi; umugezi",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Intosho mu manga",
            "option_2": "Akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inzovu rubunga itaha mu mwobo",
            "option_1": "Igisindu",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Ikidasesa"
        }
    }
]